《魔雪奇緣2 Frozen II》

勁正！
竟然無人開post講！？
條新裙靚到

迪士尼，不了

由六月反送中示威活動至今，警方已承認施放超過10,000發催淚彈。警方甚至喺民居或學校附近施放催淚彈，令到最近有好多小朋友有呼吸道或皮膚疾病。而且有害氣體亦會令市民，小朋友健康受到長遠影響。為咗保護下一代，我哋一班家長決定發起遊行，呼籲教育界及家長帶同小朋友一齊參加！

遊行已獲不反對通知書， 希望各位教育界人士，家長帶埋小朋友一同進場！

遊行日期：23/11(星期六)
遊行時間：10:00a.m.
遊行地點：九龍塘沙福道》喇沙小學

活動詳情請入Tg link :

岩岩睇完 成個腦都係丫啊丫啊

Olaf唱先好笑

冇上集咁好睇，個結尾完得有啲急

首歌唔好聽

仲以為搵到老豆老母

好睇得嚟又好似差咁d嘢

結局好似完得好快咁

Btw elsa

Elsa好靚 如果佢有返個男朋友就好
好想睇佢同jack一齊

Elsa

Why not both

首歌唔易上口
同埋難唱
都應該好難好似let it go 咁
不過唔知有無第首

今晚睇4dx唔知效果點

有無3d版

睇咗k11 imax 畫面靚到癲
全白elsa騎住水馬靚到

因為黃紫嫻所以睇咗粵配先
要睇多次原配聽歌

粵配啲歌係中文？

琴晚睇完喊到收唔到聲
特別係佢變身嗰陣唱嗰首Show Yourself
佢媽媽同佢講You are the one you’ve been waiting for

係
想聽原曲就要睇英文版

白elsa真係好靚

Elsa 幾時都咁靚

Elsa 終於搵到佢自己想做嘅嘢啦

睇廣東話定英文版好？

who not both

你個名

開頭見到水壩就諗起衰鬼上帝2
點知真係
Kristoff唱歌個到全場笑到

明明首歌咁sad
是咪得我一個笑唔出

Into the 銀窿

成套mv
最好笑我覺得係Samantha

結尾收得有啲怪

覺得表現唔到anna有幾合適做女王

Elsa 換咗最少四套衫

Btw我覺得佢開到個宇宙觀咁大 應該會做系列

ELSA 行山都要著高爭鞋, 仲要係豆零爭

點both呀

睇兩次囉

今日先有人開post仲以為連登仔真係逢紅必反

愉景早場，諗住平日冇乜人
點知一入場好撚多細路嘈住晒睇完唔知睇左乜

我覺得好好笑成個mv 咁，但係我個場無人識笑

記住睇到最尾有彩蛋

是咪得我睇完Elsa變身同發現自己係The fifth spirit 之後爆喊到收唔到聲

成首歌MV咁全場都笑到痴線
仲有Olaf個人劇場講返上集劇情

垃圾

實出tv series
唔係點吸引啲家長join佢個disney+
frozen條水咁勁點會放棄

淨聽左歌
聽完我諗細路可能好失望
風格唔同左 同故事一樣
好事黎 好過一二三集差唔多咁

某段睇到發動地鳴
之後野獸巨人出動
然後爆左個瑪利亞之牆
我認中左巨人毒

anna根本係未進化和理非
傍住個家姐話幫手
咩gear都無係度做負累
走入火魔法又無豬嘴
個下心諗真係阻膠

好在最後都進化變艾倫

話說講water has memory就代入左香港

有冇人覺得佢地兩個細路女樣好得意

仍然心疼Elsa既係睇佢細個已經好成熟，會諗好多野會憂慮好多事，好有能力但同時咁細個就要面對現實冇得好似Anna咁咁天真開心

最好笑係olaf又真係由頭講一次frozen 1個故仔，我笑到癡線但全場冇人笑

最後張相魔法都出現得幾唐突
應該係伏筆黎？

完全唔覺好睇，啲歌冇Let it go咁震撼，睇完求退錢

今集得個畫面靚，真係好靚。

劇情太多巧合。
好多元素想講，"大自然"，"永恆"，"成長改變"，但都蜻蜓點水，搵唔到重點。
Olaf夾硬煩膠，除左回憶之外都只係煩膠。隻火元素特登扮可愛。
Kristoff主軸係求婚，但...佢知道anna佢地走左，竟然係度唱歌而唔係衝去搵佢地...上一集趕返去救anna既衝勁呢?
角色動機，張力都唔夠。

D歌係好聽，但配合畫面就有D夾硬塞。
而有個有嚴重既問題，除左完場有好多人都會哼果4粒音之外，真係唔記得晒...

sad but true

反而之前d短篇仲精彩又感人

唱得歌 我肯定唔會睇粵配啦

粵語開頭首歌d歌詞，聽到我喊左

睇完都幾失望
Frozen2 係有承接，但略嫌牽強

記得睇1嗰陣一嚟播Frozen Heart 已經好震撼
Let it go 唔洗多講啦
Do u wanna build a snowman講姐妹情個轉折位都正啦
仲有for the first time in forever兩姐妹對開城門嘅對比
in summer love is an open door fixer upper...
首首都聽咗六年去等Frozen2

而我今次一路睇竟然覺得啲歌好長
Disney係要冇啦啦唱歌，但今次真係好唔自然
就好似elsa 凌晨喺到”into the unknown” 我心諗佢唔會嘈醒其他人？
想快啲去到劇情高潮位
結果，好似冇咩高潮位

呢度真係笑死，支歌就極之boy band 再加埋個八九十年代嘅MV

Something never change
The next right thing
今次鐘意anna既歌多d

一上咸網就見到佢個妹同佢係啲廣告度

果下真係好似啲電視片尾曲

咁樣玩膠法其實睇到少少老尷，唔想frozen變青春愛情片

上集所有野都連貫統一，今集目的係開坑，所有野都講d，搞到到喉唔到肺

同埋好多位都有啲講唔通
例如佢呀爺想攻打佢地個原因太兒戲
人地識魔法就信唔到 兩樣野都唔關事
最後啲士兵又話要誓死保護個水霸同國家
anna口講兩句又轉軚

同埋有啲位小失望
想睇多啲elsa完全體之後有幾強
但佢淨係玩下水就完
同avengers end game 個時奇異博士淨係玩水有咩分別

into the unknown以主題曲嚟講未夠班去表示elsa最重要既轉變
你話show yourself 係主題曲就啱

想睇粵配係咪歌都係中文版？
好耐冇睇配音版唔識

最odd係anna係山窿個首
為唱而唱 一啲深層意思都冇
個家姐死咗 國家就嚟亡
佢仲係到唱咗成晚

入場睇好撚多細路

人地識魔法就信唔到<<<其實好多電影電視都用等依個做setting喎

例如xmen

人類面對未知但又強大嘅力量
源自心底嘅恐懼就會令人類做錯決定 引發衝突

雖然係用到爛嘅橋，但我覺關事而且解得通

粵配歌有啲位唔啱

係...
仲要大家都知Elsa同olaf 有主角光環實唔會死
真係代入唔到佢sad到要唱歌唱一晚

好明顯d士兵係唔知阿爺既詭計啦，聽皇帝話要守住個水壩囉。冇啦啦俾人困住左3x年，而家個孫返黎講事實真相，士兵信anna而轉軚都理解既，但真係冇幾百集時間睇到轉軚既心路歷程啊嘛

我覺得最唔make sense係，個水壩爛左，應該要影響甚至破壞Arendelle，但Elsa一野就擋住d水然後bbq大結局，完全培養唔到解困既情緒

如果套戲兩個鐘會好好多，而家好明顯要講anna kristoff 愛情線而cut走主軸故事既時間

覺得show yourself 好聽過into the unknown

貧窮限制你想像力

非常認同show yourself 先似主題曲

個MV feel嗰段笑到癲

錢唔係唯一衡量嘅地方 我相信好多人都俾得起

咁想像力限制咗你想像力

👌

劇情好格硬
成套野係睇elsa表演

呢幕全場笑到仆街喎
你嗰場啲人冇睇過第一輯㗎

使唔使睇imax

以為無彩蛋 走左
大家覺得個彩蛋值唔值得入場睇多次

無乜需要
如果真係想睇就睇英文版當新戲睇

睇左算啦
等出左碟再翻兜
今年老迪啲卡通片都冇驚喜

Elsa 加入 Avengers 未

好好睇喎
白elsa加隻馬，又型又女人味
出figure必買

出左啦

唔係孩之寶個d喎

你想HT出12吋?

最好啦
整得唔似冇咩意思

Cosbaby有可能既但係正常有應該會同步

唔整個王子俾Elsa 係唔係留返10年之後出3先俾

可唔可以細粉字透露下個彩蛋咩黎

啲女權撚又嬲架啦
勁多左膠話想elsa搵個女朋友

有冇睇正片？
同正片olaf講上集回顧一樣
由頭演返次今集俾其他住係第一集個冰城堡既雪怪睇

唔好啦

我覺得今集ok 喎
我心態係續集唔覺得差已經當贏

會唔會有第三集

btw見到佢哋2姊妹分開住 覺得好唔開心 明明elsa先係女王

我覺得第二部少左張力，第一部有漢斯王子，最後反轉殺安娜幾經典。

這集最後發展情理之中，做不到意料之外。

By the way, All is found 都幾好聽，總體不過不失啦，但去不到第一部的高度。

into the unknown 唔夠好聽
show yourself就好聽啲 但冇let it go咁易唱 我已經唔記得左個旋律

All is found 好正，插落show yourself入邊更正
但係Elsa會唔會太好抽

唔好啦 Elsa咁強，冇人可以駕馭到佢

個故事真係弱左啲
Kristoff solo 歌同埋Olaf扮返第一集嗰度真係笑死
首歌勁似westlife style 啲鹿仲要和音

有冇人會二刷
今日睇完聽日又諗住去睇多次 呢排係咁睇返啲公主系列上晒癮

打算第二次去睇imax，個畫面真係好震撼

啲鹿background堅一絕

粵配得我識笑可能個場太多小朋友
原配就比較有反應一開頭大家get到係玩緊80年代嘢就有笑聲

瞓咗2/3場

成套戲劇情完全係一條直線
冇奸角，冇起伏
又突顯唔到角色既性格特點
Troll長老話驚Elsa魔法唔夠強
點知入到去 Elsa屈唒機
Kristoff 冇戲份咁制 國難當前仲係森林入面諗求婚
Anna 最尾做女皇一啲味道都冇
同第一集比會好失望
因為成套戲根本拍畀Elsa fans睇

老迪就快cut王子㗎啦
之前brave同moana已經冇王子
elsa更加唔會有俾佢
唔les已經好好

以前啲公主系列冇乜邊套好睇
得belle同長髮整體做得比較好

公主系列得佢一個夠勁入Avengers
其他公主得唱歌

全同意個設定前言不對後語
而且如果佢呀媽係魔法部落既人
佢地覺得魔法係大自然既恩賜
就一早唔會逼elsa細細個就抑制自己

超好笑

我都諗緊

因為細個打到 Anna 先至要佢抑制自己

Elsa自己一個開心就夠架啦

安娜做女王唔好咩
性格都幾勇敢

唔俾個男角佢已經求神拜佛

利申想佢les，今次個新形象迷到幾多個女女

已經二刷左，本身知晒個故仔講乜，睇返d細節位好正，覺得似frozen版inside out

最後個幕Elsa好有謝安琪演唱會唱彳亍既感覺

呢個真，打風精靈個陣心諗，Avengers 冇左ironman可以入返Elsa落去，唔想睇西面王cap Marvel ，講女權Elsa都可以講

有冇人同我一樣覺得聽show yourself嗰陣震撼過into the unknown
覺得show yourself先似主題曲

係 糖妹唱

all is found 同show yourself

今集戲情無重點睇完都唔知講乜

les你老母 佢講左兩集想自己一個 做咩要佢同人一齊

Lost in the wood 都好聽

片尾有彩蛋

你放心，世界末日都唔會知Elsa係咪les，迪士尼先唔會咁蠢斷自己米路

都唔該唔好俾個男人佢，個d乜7 jack死撚開啦

有冇人同我一樣好中意All is found好好聽

The Next Right Thing 最好聽

片尾嗰個version正過阿媽唱，阿媽ERW唱得太有靈性

Jack 都未係最on9 有人配Hans同Elsa先癲 屌佢老母話咩Hans道歉之後Elsa就原諒佢又同佢一齊 心諗做乜撚野不過今集表現左Elsa有幾咁憎Hans

阿媽係Show Yourself嗰陣出現唱歌 我直頭忍唔住跟住Elsa一齊喊

點解upload唔到gif

唔好意思 借個位嚟

[Poly手足集氣區]一人一句支持Poly留守者！

我都以為未死

Hans根本係路人黎
求神拜佛disney千奇唔好整個皇子俾Elsa

唔好聽嘅說話都想講

歌我冇咩意見 都係唱歌交代故事心情之類
但個人認為第二集個故事真係差過第一集好多… 感情建立上好夾硬嚟
不能否認係佢一直要向小朋友方向發展 但第一集反而冇走得咁偏
小朋友向同大人向嘅平衡做得好好多 第二集變得有d老土
除左老豆老母同olaf個兩個位真係有少少感動之外 其他位都懶係感動
anna睇到中間我已經開始炆炆地 好心你冇能力保護自己就唔好得個勇字啦
上集我會俾7.5/10 今集真係得5.5/10

今日二刷d細路全部cosplay，今集d阿爸阿媽又要買多幾多套衫

有無多啲高清

我有好多不過upload唔到

反而覺得呢首Kristen Bell唱得好好
D詞都唔差
仲代入左落香港度…feel到嗰種唔知未來係點但知道要振作 and do the things right/ do the right thing

Sor諗多左

其實都幾失望㗎，上集你睇多幾次會發理全部元素都係統一連貫，每段劇情交代時間啱啱好，可能真係鬥木咁用12年鬥套1出黎，應該估唔到有咁空前成功。

Jennifer Lee因為Frozen升左職，要睇住更多disney卡通，今次套2應該放左好多位俾其他人做，歌方面已經少左又唔係全部由Lopez夫妻全權作曲，搞到2有d不倫不類

已經等出bluray

老婆我愛你

如果好中意Frozen Fever同Olaf咪睇

仲有frozen fever嘅snowgie

Queen of Arendelle FOREVER

全家死哂，朋友都無埋仲要發現阿爺係十惡不赦
得返佢自己一個救國，其實真係有啲似香港

Elsa Anna被選中既細路

有無人有粵版既歌 youtube搵唔到

最鍾愛既女皇

覺得故事同結局都幾老套
同馴龍3、黑魔后2好似
歌亦唔多好聽

不過我等咁多年就係為左睇Elsa女王
同埋佢同Anna既姊妹情深

可惜最後硬要分開建國
最尾白長裙散髮Elsa真係靚到癲左，成套婚紗咁
仲要咁岩重逢個幕Anna條裙又深色系，好岩ff
不過唔計ff, 我諗起英國女皇伊麗莎白二世，最後宣佈嫁左比國家

有首歌係咩黎明已到，要做d咩，即刻想唱國歌
中間佢呀爺對手無寸鐵既族人郁手個幕我都諗起香港
仲有之前天氣之子、黑魔后2、Joker...宜家睇咩戲都諗起香港現況

Kristoff失戀mv係幾好笑
不過太長，笑唔到咁耐，笑左幾下之後覺得好老尷
仲要我個場係細路居多，無咩人有反應
(我身邊坐住情侶同呀叔，都係無反應無笑，搞到我都有d唔好意思

其實olaf講故仔真係唔太好笑
不過我有笑係因為個黑人隊長get到晒係咁比反應，而其他人一路o嘴個反差好好笑

自己架馭自己都好正
白elsa x 一開頭未let it go既加冕elsa

佢首歌都話自己窮盡一生追求既人，原來係自己

淨係聽soundtrack果陣已經喊到仆街
睇到呢幕直頭收唔到聲

請不要在mv裡插播電影

Ching啲圖係邊到搵

我幫我老婆影嘅

妖

點po片
我有

點解我up唔到gif 我有好多圖

其實第一集成功，除elsa外，漢斯王子的確功不可沒，佢算係迪士尼少有令人難忘奸角，有第三集的話期待佢回歸

長髮公主可能ok

Elsa馴馬型到仆街

冰條俠

剪左頭髮結埋婚收左山啦喎

後續動畫又有返長髮啦

終身未婚既係一世，二世係而家既英女王。

Avenges Frozen

kristoff係前面，有三隻灰色馴鹿係後面嗰幕好熟。係咪beatles cd cover 之類

我都明點解有少少冷飯。好似唱歌變身同結冰等姐妹救都係第一集套路。不過我ok

好撚夾

Sooorry,自膠
多謝巴打糾正

賣公仔

癡線正到

最好聽反而係媽媽唱All is found 👍🏻搖籃曲👍🏻
Lost in the woods都正

tangled個結局一早set好左

呢套timeline set係結婚前 話有返magic hair 反正要SET任disney set架姐

我已經入場睇左三次 三次都喊

識得個法國fd 佢整嘅

即刻save低哂白色嘅女皇真係好靚

我都覺得d唱歌位太多同唔自然。凌晨唱歌我都諗會唔會嘈醒其他人，佢elsa仲要係靜靜雞出門唔想嘈醒anna,但一行出去就唱歌
我都覺得結局麻麻同冇咩高潮位。elsa救城可以寫長d 。同埋我寧願佢救唔到城或者淨係救到一半城，elsa畀水淹沒。anna同眾人都睇到一切。anna跳落海救elsa但好遲未上黎，眾人絕望之際隻水精靈帶住佢哋兩個衝出水面。elsa醒返之後見到個城摧毀左覺得好自責，但anna安慰佢眾人講出真相，自己阿爺幾衰，佢哋欠左d族人，同埋而家重新開始重建家園之類。最後elsa推舉佢anna做公主，自己留係部落嗰邊。d精靈都幫手重建王城，完。

見好多人鍾意Elsa，係咪得我先講得其實佢先係唔理後果橫衝直撞嗰個出左事又要個妹救

係Queen既Bohemian rhapsody

good ending

最鍾意Do the next right thing
好啱香港

係咪冇imax 3d ? 想睇多次英版

第一次睇絕絕絕不建議睇4dx，d效果好阻礙睇劇情，會整飄雪泡泡個d，但會無啦啦有吸塵機聲

唔知喎 我睇左兩次2D 一次IMAX 2D

你明唔明佢個種，將所有責任自己扛，唔想阿妹受傷既感受

阿妹又唔抵得佢先成日要黐住佢

咁麻煩 都係一次救哂簡單d

反而覺得結局兩個身份掉轉左
Elsa護城比人見到,應該係更加做返女皇
Anna就一路個角色都係野性,大自然啲,但反而選擇左滅城之後冇事又要著返皇冠做女皇 唔係好夾

佢唔係要佢個妹救，係要佢代自己完成任務破壞個水壩姐，只係間接救埋佢

今集完全無角色擔到大旗
男主角邊緣到得返首80年代MV歌(雖然係好笑
新角色全部出黎講完名就返屋企訓覺
四大元素啲精靈完全唔知做咩出黎對抗elsa然後又俾人收服左

雖然首all is found係好聽嘅
尤其係母后演唱果段

阿媽

我老婆咁靚 咩元素都比佢收服啦

做乜負皮我

阿媽唱歌真係好好聽好靈

粵語定英文好睇d?
歌係咪都係統一英文？

好想屌

屌你老母呀

粵

呢幕笑死我

其實點解佢尷尬

我覺得大家批評呢套戲既觀點我大部份都認同,我覺得好似amazing spiderman 2咁,擴大世界觀,好多野想交代,結果好多都伏線都點到即止,劇情唔連貫.

咪睇返黑歷史果種老尷感覺囉

有樣野唔明.咁其實elsa係咪anna國王王后親生.王后雖然係族人但族人本身冇魔力,如果係親生點解會變左第五元素

其實去到黑海冰川都冇解釋到點解Elsa有魔法

仍然覺得，Elsa同Anna唔係親生姊妹

唔通Elsa好似耶穌咁生出黎，阿媽只係載體，所以國王母后要去黑海搵答案？

D歌冇上一集咁好聽

一刷英語。二刷想刷日語

想聽糖妹唱就睇粵語

邊到有日語刷
已經睇咗中文同英文版

我果場都無人笑 我笑到癲左

我嗰場好多細路，olaf d派膠佢哋都笑，反面kristoff 唱歌佢哋唔識笑，但我覺得係最好笑

係車度anna同kristoff講elsa訓左我哋之後做咩係咪少少性暗示

跟住咪嘟嘴想kiss囉

日本

咪話因為母后救左國王 Northuldra救左Arendellian 拯救敵人係和平象徵 所以大自然賜比佢地 只不過國王母后唔知先要去搵答案

我笑到傻

MV果段笑左，Show yourself起少少雞皮，其他完全冇feel，失望

屌係喎

罰自己睇多 3 4 5 6次先

Anna真係個腦得錫錫，由細到大都係咁

所以永遠超越唔到Elsa

求婚個段先令我起雞皮

去開日本share下有咩正野買

不過佢都算緊張家姐嘅，話哂都因為搵家姐搞到男朋友幾次求婚失敗

屌，啱啱發現鄰国有得睇imax 3d

香港迪士尼執7左佢啦

好好睇畫面好靚 兩姊妹都好靚

Anna玩雪人魔法森林個時已經話王子救左公主要錫錫，老豆同佢講有人救左自己Anna又繼續發姣

今集好多彩蛋。有幾個隱形米奇；火元素係以前pixar既廢案；olaf死嗰段係跟infinity war spiderman死嗰段。

睇英文定廣東話好

仲有Kristoff森林唱Bohemian Rhapsody

both

點解好似無乜人睇咁

好睇勁靚rlsa老婆

香港人普遍覺得Frozen係俾細路睇

睇套戲係咁諗到光復香港
因為anna首the next right thing
縱使唔知前路同未來係點 但至少呢刻我地可以做the next right thing
Step by step 最後一定可以光復到enchanted forest!!!

我係睇olaf消失 然後同anna一齊喊咗

係呀爺嗰part 話對手無寸鐵既族長我都諗到
成套戲好多位都有諗起香港
所以手足！我地要一齊do the right thing

Rapunzel幫人補血？

極度懷疑香港迪士尼cut撚晒imax 3d埸！！！
我dllm！！！等左6年你唔撚俾我睇imax 3d

但其實都無乜時間講佢地愛情線

係咪得我一個覺得sheshe味好濃?
佢同elsa身體接觸多到乜咁，如果佢地唔係姐妹真係情侶feel好重

一開頭2姊妹細個玩雪
已經有小飛象岀現

畫面靚但悶
隻火蜥唔夠打就扮Q

Anna同Elsa妹妹丼

喂呀
而家有honeymaren同elsa啦

sorry我太著眼求婚個段

Agger 覺得佢完全冇用 冇咗佢都冇乜所謂

Btw 想知anna同kristoff 有無扑過

係
Anna首歌好岩香港
黎明已到，do the right thing

又好似真無乜用
風就關佢阿媽事
水隻馬就用黎去阿圖哈蘭
土啲巨石就打爛個水壩

隻蜥蜴淨係識扮q同食雪

睇呢套戲嘅時候真心feel到迪士尼班高層響度指手畫腳，就好似South Park維尼果集咁響作者背後行來行去……

感受到作者係有擺好多信息響入面，而且世界觀大咗好多。不過每個位都感覺佢綁手綁腳，稍微複雜d嘅表達手法怕細路睇唔明，稍微深少少嘅對話又點到即止，最慘係有d劇情明明已經鋪好想做d嘢，但又無咗……

我睇到果段，竟然係諗住Olaf會講
Anna, I don't feel so good

有
片尾時候有少少暗示佢地搞咗

白雪識用唱歌控制動物

將所有所謂最受歡迎既野放落去=ELSA愈畫愈靚&大王魔法

冇左1個種精而簡而清晰

劇透警告

其實佢拆做上下集就可以講得清楚好多
有好多劇情其實鋪耐d講多d
成個故事真係可以好Epic

首先，Elsa響皇宮聽到呼喚之外
其實片頭講多少少佢做皇后嘅嘢
鋪排一下其實Anna更得人心
做嘢比Elsa更決斷
咁樣Elsa最後讓位件事就唔會咁突然

另外基斯托夫求婚果度係極大敗筆
而家好浪費佢個角色
因為迪士尼從來男性角色都唔會自卑
但偏偏佢只係一個身份低微嘅人
中意咗公主住入皇宮
如果加入上面所講Anna嘅表現
基斯托夫越來越自卑
咁佢急住想求婚去認證同Anna嘅感情就更有深度
之後Anna同Elsa漏液出發漏咗佢
基斯托夫又一次自卑發作無再追上去就合理得多

到而家都仲係覺得104分鐘太短 唔夠喉

kid movie

自卑都係show另一種人嘅性格出嚟姐
就如以前迪士尼公主都係小鳥依人，但後尾都開始唔行呢個路線

有冇人翻睇1個時覺得首首歌都笑中有淚

男主角首pop song 最正

個種寂寞同委屈

想知廣東話Elsa啲歌邊個唱
好似好聽過1啲歌

睇英文,想聽下廣東話可惜youtube冇
btw,d歌日版都好正

好似個個公主都識呢招

咁講moana咪仲勁
aquaman咁

belle開始啲公主性格都好獨立

兩集我都跟住Elsa一齊喊

Kitty都算做咗歌手
點解啲歌死都唔肯比佢唱

母語 粵
但聽歌就一定英文正好多, 廣東填詞九成都唔掂

有幾多人會二刷？

啲詞唔錯 加上糖妹唱得好聽
但為左啱音而有啲位譯錯左

into the 淫窿
into the 淫～窿～ohhhhh~~~~

咁呢啲歌詞又真係唔洗直譯既
表達到個角色心情就ok

要完全一樣意思譯曬再啱廣東話音太難啦

不過英文真係正好多
今集玩音樂劇玩得更勁
比上一集更多對白同劇情響首歌度
相對Into the Unknown
我比較中意佢首搖籃曲

冷風飛越這大海……

可惜Youtube無

英文詞同對白先係原汁原味
有d位廣東話譯唔到個意思

唔係話驚佢太強咩？

即係啲歌又係果個白珍寶唱?🥺

近排做咩事？休息？

新野黎講青蛙公主好睇wo
音樂到角色設計杉境個啲

有冇人鐘意Anna多d?

女皇只可敬拜不可褻瀆

人型時間半個鐘都唔知有冇

劇透……

放心放心，佢已經唔係女皇

雖然係公主戲 但好熱血
男仔睇都唔會悶

勁到睇完過去被力量frozen返轉頭

公廁到不得了，識左hans唔夠一日就話結婚

我覺得啲細佬係睇唔明成套故仔噏緊乜

對住條窮柒毒就唔柒理佢
kris擺明做兵
anna就死個陣仆心仆命咁救
點知今集人地一個唔該就被人留低
不過有得同娘娘kiss算係咁

yes，但大人要睇多幾次先清楚d 2個故仔想表達d咩

我終於get到個問題咩，就係片長唔夠！太短啦！但又焗住將想講既野寫晒落歌詞度，唔係英文native要花多d時間了解歌詞一字一句

但睇左3次，開始熟d歌詞，2不亞於1，主旨更有深度！！

深度在於...？

深度

彩彈有咩睇？開燈就走左，d細路太煩膠

覺得成套戲入面最撚勁個個係Olaf
雖然佢成日搞gag 但其實佢講既每一句說話都好有意思好中point
最中意佢今次一開始同anna探討長大左之後既煩惱 講個句 how I wish this could last forever...and yet change mocks us with their beauty 呢句貫穿左成套戲 大家都害怕改變 但或者改變帶比我地既野係更多更美好

同埋好中意佢個首 this will make sense when I’m older 覺得olaf好大智若愚

你話香港地有幾多個人做得到？

olaf係第一集個冰塔入面同冰巨人同埋班小雪人講返今集故事

ELSA好令

我覺得呢首歌同而家D新區議員情況好似：
英國(mother )留下了民主(power), 都今時今日要尋找真相方知道有用，但不知道怎麼用，但都會勇敢去試，解開一切秘密。

I Seek The Truth

冇印象有呢首，ed?

幾好聽，如果有elsa同anna唱就正

呢首冇放落去㗎啵

套戲好適合而家既香港

可惜迪士尼係唔會出聲

我覺得真係應該拆開兩套戲
Frozen 2 慢番少少，俾多d劇情鋪墊
而家每個角色都係匆匆忙忙就被掃出王國

呢集入到深林
風火精靈周旋果度擺多少少時間
然後俾多少少故事響森林內兩族人好過啦
呢集打曬3隻精靈，兩族人和解
然後土精靈夜襲
Kristoff混亂中被賣甩
然後決定唔再追住Anna後面
最後見到得番兩姐妹繼續前進
充實番前半，其他擺第三集好過啦

但內容應該是black sea之後，冰封之前

Trailer都有，1:15 咪有講

我都覺唔係好啱小朋友睇。
我帶我個七歲女去睇，
一係太深佢悶，一係太Dark佢好難Handle...
大佬⋯

老豆老母因為自己去死
自己推走摯親準備去死
摯親推走自己然後自己差啲死
知道自己啊爺係個pk之後全家死晒
冚家剷完寵物都死埋
係冚家剷嘅狀態毁滅自己國家

一般小朋友點消化

+1 都係睇咗呢幾套 一樣都係諗到香港

世事俾你看透

頭先睇完第四次 今次終於睇廣東話版
All Is Found 翻譯完冇左最重要個位 But not too far or you'll be drowned
搞到後面好多提及呢個位嗰陣都變左唔知up mud

我覺得你講個d充其量係話套戲想帶出嘅信息，套套disney都有，好似第一集對love嘅重新定義，moana講做自己想做嘅野一樣，畢竟係細路仔戲，一定會有d教育意義，但講到深度就真係不敢茍同，無咩思考空間可言

我覺得呢集好平鋪直敘，仲要d歌都少左以往disney嘅洗腦三節拍，搞到失色哂，唯一進步嘅真係得畫面

因為 一 已是百老滙歌舞劇，
所以 二 出發點就是歌舞劇

是但啦 我老婆咁靚 今集仲要有多咁多戲份 咩都夠哂

終於搵到廣東話版

副歌直頭放棄唔譯

咪話主旨比1更有深度囉

1係玩個人同反轉迪士尼自己sell個種傳統愛情價值觀

2係講面對成長、面對社會、面對是非對錯既勇氣

今集有好多訊息想講，但好多都蜻蜓點水。

唔係同我講攞batman 三部曲同 frozen比啊？得啦知你最有深度

點解可以咁正，大人都覺得正

好想買個套仙女運動裝

最慘係明顯編劇係有打算有咁嘅深度
而結果係感覺好綁手綁腳
好唔抵
想睇director cut

全球fans眾籌俾佢地出director cut

由6年前Let It Go 開始已經覺得好正 只不過而家變到更加正先多人留意

其實，深紅長裙大露背都正⋯⋯

1 既最鍾意加冕日禁慾裝
之後olaf’s adventure冬天晚禮裙好高貴

let it go可能睇得太多太多太多次覺得條裙有d俗套

幾時都咁正

乜撚野禁慾裝
係Arendelle 皇室御用女皇裝

BTW, Elsa 過黑海嘅體能係點練返黎
佢點都唔似有操練開

好想俾佢瘋狂西面

自己都唔敢睇番，呢下超正

Lost in the woods 正到喊， 80s rock ballad, 直頭有個shot致敬bohemian rhapsody

困左起間房十幾年，佢乜都識啦

成個公主世界淨係得佢知唔可以嫁俾啱啱識既男人同知咩係真愛

(為左最錫既阿妹甘願自己困起間房十幾年就係真愛)

對住你真係唔方唔西面

呢個版好正

Elsa唱嘅先係最好 利申未上映之前聽soundtrack已經聽到識背

more plz

冇人同我一樣最中意all is found？覺得呢首最有feel 聽左好多次

岩岩睇到人話本身呢首歌放係前期，但最後畀into the unknown取代左（應該情節都有變動） 中。我覺得呢首歌應該加返入去，又好聽，歌詞呼應返細個同母后既回憶，又表現到母后係佢哋心中既地位。又表達左elsa同anna既想法同佢哋兩個之間既關係

我都係最愛加冕禁慾裝
仲要全程帶住小抑鬱、憂心忡忡咁好想攻陷佢
Gif呢幕真係笑到我pk
睇番以前let it go覺得黑歷史不忍直視超可愛

有無人覺得今集個故事其實好差 結局又無咩特別

成個故事就係諗住搵把叫聲既來源

搵到之後原來就係叫緊自己 好老實我睇完都唔知講緊咩

同埋最後都係個句 見到elsa同anna分開住 好唔開心

頭幾頁就有人講。其實關於elsa同大自然元素既秘密好多都冇解到，所以係有少少一頭霧水
我諗緊係咪想舖伏線出第三集。

見到trailer ，好多都cut 咗

但佢救咗elsa🥺

叫我anna老公仔

Elsa 好似有句：驚險既事唔會再有，以後都唔會有

Arendelle 燈神

可能可以做一集王子復仇，出賣自己靈魂得到東方五行之力，返黎算帳，打到七彩

睇完之後個感想係
迷霧裡 最遠處吹來號角聲

呢套野冇睇過第一集岩唔岩睇

另外父母鐘意睇迪士尼卡通，反斗奇兵、coco呢d都鐘意

呢套岩唔岩睇

名？

Elsa進化做白袍巫師果下 條女都話好靚

今次冇乜洗腦歌
Elsa

唔睇第一集冇可能跟到，姊妹情深你會好唔理解

olaf會話你知第一集講乜

不過其實係需要睇返第1集，唔係唔會知笑乜，最好睇埋兩個短片

Netflix有得睇1

整個魔導皇

乜撚野禁慾呀屌你老母
Arendelle皇室御用

屌，迪士尼應該請你

買碟架啦

好boyband我反而迷依首

我真係好鍾意你啊Elsa

禁慾= Conceal, don’t feel, don’t let it show

最大個隻咩樣

微笑囉 嗰個鼻黎

睇完Frozen 2 之後 爆喊都算 日日都食唔安瞓唔落 特別係Elsa離開左Arendelle 有種好空虛嘅感覺

講到尾佢都係有孤僻

...

All my life I've been torn
But I'm here for a reason
Could it be the reason I was born?
I have always been so different
Normal rules did not apply

白馬look最正
上集無今集咁多戯份

未上映已經識背 入場睇完喊到收唔到聲

好中意elsa 但係公仔真係買唔落手
隻隻都勁奇怪
Figure可以一戰

咁係你唔夠愛佢

我就黎掉哂d高達架啦

師兄好疊馬
如果白衫會出figure就好

第一集就已經同佢情定今生
只可惜嗰陣中學生冇錢買唔哂咁多款

巴打原來係同好

依家應該少咗Figure

有無人知香港係咪唔上3D版
我想二刷3D
但淨係search到4DX

樓上有2位Elsa老公
今集d公仔我見奇趣天地上左好多
可以去睇下

快d怒屌香港迪士尼

我唔想送中先有得睇imax 3d

黎緊想睇埋三叔onyx影院

你地好有錢

好希望hot toys可以出一套1:6

Medicom 有出1:6 正中間個一對就係

你嗰堆幾錢 我同你買哂佢

其實我淨係鍾意Elsa 不過我次次買都買埋Anna黎陪佢

我都唔記得使咗幾錢
我見好多款你同我都有
巧遇同好

仲有冇得買

可以試下去兆萬間超人玩具睇下

diu 好很正

qposket前面有個盤個款係邊間廠出?

點可以漏左figuart zero
100蚊貨造工勁有心

Goodsmile nendoroid 475 同550

如果hans乖乖地娶anna等到frozen2就可以做皇帝

Elsa已經唔係公主level, 根本係神仙下凡

有幾多個司馬懿可以十年磨一劍，一出必得天下

刮花左老婆個頭好傷心
有冇師兄知可以點補

買1/6

最底3個頭攪到鬥雞眼咁

得個頭？

wreck it ralph?

我等全隻 最好有最尾個套衫

我剛睇完已經唔記得果4粒音係點

有冇人知中文係唱英文歌定中文翻唱

阿訝阿牙

粵語歌

shit 難唔難聽

唔睇迪士尼88

想聽糖妹唱就睇粵語版

佢兩個不嬲都唔係公主系列，係獨立㗎。

中文 但勁唔夾

官方認証左係公主系列喎

佢兩個當然係迪士尼公主，
不過應該當不同品牌，
因為佢哋太hit。

我都係睇wiki咋。

是但啦

幾時有公主avengers

今集票房如何

唔算難聽 不過譯完歌詞會冇左d重點位 劇情會變左唔知up mud

有無人有粵語版歌 想再聽

youtube有

得into the unknown 音質仲要好差

into the unknown 好似仲有第2首人地改編

都唔錯

好80年代

首歌開頭勁似too much love will kill you

後悔去左睇廣東話版

黑魔后成個故事都係咁喎

中世紀識魔法要比火燒死tim...

ok la 一次就夠

想睇日文吹替版

anna都有體術嘅

另外睡公主識召喚老母咪夠殺囉

disney x marvel

elsa vs captain marvel

anna智商超高
第一集遇到白狼冇驚仲要即刻諗到火燒麻布救返隻兵
係淫底左啲姐
見到靚仔就出晒水話要結婚

aurora神聖衣

this?

係，唔好睇mv就得

利申同樣覺得黑魔后個王后on9
但至少佢呀哥係俾魔族殺咗

frozen真係得一句話唔信就唔信

elsa個能力好屈
急凍
魔法士兵
3d printing

Frozen 2 failed to live up to expectations

應該係同level

細個好得意 cute cute

如果擴大魔法嘅世界觀,係咪可以連埋tangled嚟講 話曬喺同一個時空而tangled最近又講咩moonstone
btw,有無人鍾意elsanna?

frozen 1 coronation day 有剪左頭髮既長髮背影出場

Elsanna黨報到，我21號入場睇左兩次到依家都唔係幾接受到個結局...

我兩次都睇英文版，想三刷，睇唔睇中文版好

迷霧 四條柱大陸上唔上得架

啱啱睇完第五次 唔好睇中文版 配音除咗糖妹少爺占其他都好hea

Elsanna就靜靜地啦

五大元素 缺一不可

我覺得。。。Anna 心中最高都係Elsa

有本類似Anna日記既書仔有下面個頁

靜靜地...

屌 做咩個個都想佢變gay
佢變左gay咪唔會愛我

本身以為我一日睇兩場已經夠癲，小妹甘拜下風
睇完imax返唔到轉頭，點解香港冇imax 3D架...
P.S.見到各位Ching啲figure就覺得自己信仰唔夠，要課多啲金

Elsa以外全部都係公廁
你睇下白雪，1個打7個啊

佢係神，愛眾生

Jennifer Lee話Elsa is too shy, not ready for relationship

我一世人最大嘅遺憾就係第一集冇入場睇 所以我而家點都要睇返夠本

呢度夠唔夠膽組團睇

sh....靜靜地...

仲以為ELSA可以用果四隻類似翼咁既野做傳送/飛既能力

最好笑係kristoff 話佢地會死，anna係會奮不顧身咁搵elsa

分開左十三年點會唔緊張

咁多elsanna,真係唔明點解要抽走i seek the truth,明明係elsa anna對唱

我次次睇我都攬住隻Elsa毛公仔

呢個我真係睇唔透... 明明首歌可以推進劇情又有對唱
結果比Kristoff唱左成首歌，仲要勁多鹿，我入場係睇Elsa 同Anna唔係睇鹿呀

有乜所謂

上一集for the first time in forever 對唱好感人

聽講作曲人話本身前期諗住用呢首，但最後都係用左into the unknown

所以話！套戲係唔夠時間

frozen fever送返13年既生日禮物俾anna
好浪漫

我都係第一集落左畫先開始鍾意，好彩佢17年重新放映左一場，令我可以彌補返

點解我會唔知架
老婆我對你唔住

開頭媽媽唱嘅All is found 最好聽

Anna真公主病，睇完呢集你就會知其他公主起碼識自力更身，例如：美人魚，Bella

除左belle，阿拉丁，木蘭，青蛙，長髮，紅髮，moana
其他都公廁

白雪呢個名真係好難聽好難聽

佢有隨身帶打火石，ok啦

之前為左啲短片我特登買飛入場睇，佢哋啲互動真係好sweet

不推文回覆 唔該

短片我冇入場 而家好後悔唯有iTunes度買哂黎睇

短篇我係睇coco時睇

話說Kristoff都好慘 雖然最後有得同Anna結婚 但係同佢歌都冇首 反而想殺Anna嘅Hans就有

kristen bell 39歲但 keep得好好，鬼妹黎講算少有

今集好似本身有首，但係cut左

連I seek the truth都抽走左，果首當然都冇啦

第一首Po錯link添...

睇wiki先知老母係westworld個女主

配音

exactly
我原本期待原班人馬可以再創高峰
老老豆豆
oscar best original song 同best animated movie未必有frozen 2份

outtake
剪左

好多elsanna滾動
btw中文歌填詞我覺得幾好 可以一試
21號睇完都未接太接受到
想要 I seek the truth 冰封前有姐妹鏡像對唱就好

like咗 retweet埋

nendoroid肯定會再出
睇下會唔會再販
日本仔好鐘意frozen

最愛佢地對唱，多過佢地嘅single，因為我都係elsanna
first time in forever (reprise) 同 when we're together真係好正
尤其when we're together真係甜到漏油，我當時喊到傻左，仲喊得勁過之後睇Coco
我原本期待lopez夫婦會識做啲，今集整番首長啲嘅對唱比佢地，可惜..........

但老得好快..........
佢6年前嘅訪問正到痴線
雖然而家都唔差

唔知點解上面咁多人唔鐘意Anna
但Anna除左缺愛啲，一啲都唔港女
一聽到Elsa有事根本命都唔要衝埋去，今集又識衝去搶劍，又自己打火
雖然佢見仔就衝埋去，krisoff又當佢係兵咁收
但話到尾elsa先係true love，啲仔仔都係逢場作興

根本frozen最好睇係elsa 同anna之間嘅張力
第一集，elsa isolate自己，怕傷害到Anna；但Anna完全唔怕死，根本個家姐無理佢十幾年，但佢一樣可以唔要命衝去揾家姐，first time in forever (reprise)完全表演到呢種張力

第二集，老實講，個張力係表現得唔夠嘅
最理想嘅張力係，Elsa好想去尋找自我，做番佢自己，但又擔心Anna搞唔搞得掂；Anna好想保護Elsa，唔想佢再有咩危險，但又明白Elsa唔屬於Arendelle
今集做得做唔夠嘅係，我覺得Anna放走Elsa放得太易，至少比我地睇到佢有幾痛心幾掙扎，話哂都係true love呀，我原本聽the next right thing，以為係講緊Elsa走左之後，Anna自己一個係城堡，the next right thing = 做Arendelle嘅女皇繼續經營好王國

起前幾頁咪post左佢d相

佢唱歌超好聽

等緊佢地票房成績

今集會唔會為女神而更瘋狂

睇d短篇一開始已經爆喊，覺得佢地苦盡甘來

隔離d人見到我咁應該黑人問號

但老實講
olaf's adventure我都喊到傻左
對比之下，今集真係兩姊妹情緒牽動個tension好細，淨係哂恩愛，唔係好喊到
可能因為我唔同上面幾位巴絲打係鐘意elsa，我係鐘意elsanna 二位一體

呢個真呀...
淨係無啦啦最尾話分開就分開覺得好突兀，比啲掙扎我都好啲，明明成集都講永遠唔分開
諗起佢地係第一集之後真正相處時間得三年咋,since open up the gates... 傷心死我

一諗到Anna第二朝瞓醒家姐唔見左…
想去搵佢又冇雷公咁遠
Elsa去搵佢就話可以騎Nokk
咁Anna要點搵家姐

老迪死都唔肯出廣東話OST

spotify有齊所有文，包括煲東瓜
就係無廣東話

係...
Show your self 廣東話好好聽

今次故事真係奇怪D, 4個元素唔知點解要打ELSA, 又話有把善意既聲要ELSA 搵真相,搵到又冰9佢,唔係ANNA死跟嚟,就END ENDING

另外Kristoff 個段想出Lost in the Woods 隻歌,但係其實搵埋佢先出發要幾多時間,一係就一個人靜靜地出發, Kristoff 唔係度就唔理佢成班出發左,有鹿車都好,走快D

講起廣東話ost
當年入場睇Moana覺得勁好聽
但迪士尼出碟唔加廣東話版

不要再說了...個心好痛

講起Lost in the woods就嬲就算話揼抵左你，你都應該追上去呀，你最尾第一集都返轉頭追，你今集就坐係到唱首歌完就算

成程求婚，之後又afk

政治正確要show女權又唔會貶低男性
kris唔係度呢個鋪排算係咁

首歌根本劇透黎 Kristoff 成場就係森林遊走

唔知Anna可唔可以好似媽媽咁ah ah ah ah就叫到Elsa

4大元素一開始走去攻擊2姐妹都係因為阿爺留低啲蘇州屎

但係收服左火同風之後呢2隻元素零作用
拆壩個陣用齊4元素去拆咁仲好

今集kris成個弱智咁剩係識用條撚諗野

唯一用腦就係見到水壩同Anna講冇左水壩會沖爛Arendelle

御用鹿男雪橇

打9 Elsa原因: 睇下Elsa係咪可以駕馭到所有精靈既真命天女

如果可以，我日日都ah ah ah ah ，等Elsa黎搵我

工具人

其實Anna應該算係fifth spirit
The fifth spirit 係人同魔法嘅橋梁
Elsa同Anna係橋嘅兩面
所以Anna叫Elsa應該會聽到
但你唔係

Olaf鳩得黎又好可愛 又好催淚

可能⋯⋯由頭到尾⋯⋯Elsa都只係祭品⋯⋯
唔好話Anna死跟，出唔到賤爺冰雕或去唔到Anna度都係冚家剷⋯⋯

幻想下個If .... 死剩Anna 一個之後癲咗，
吞咗火蜥蜴之後有魔法張魔法森林同王國都燒晒

如果Elsa係祭品，我諗全世界會同Disney死過

ironman有辦你睇，拖左幾耐先死

騎兵

如果真係咁拍J lee準備收刀片都得

互補一齊處理國政同補番失去嘅時光呢樣大家都想睇
先一齊得幾年 elsa又要走，好虐。之前啲外傳不停甘講兩個人都想一齊多啲翻之前失去嘅野..但結果2呢就...
國政甘多elsa都有壓力 妹妹一個人獨立難支呀elsa多啲返黎睇下阿妹

Elsa臨死之前嘅遺言就係「Anna」

事實真係殘酷
不過Anna應該都係要靠風靈傳信，好似結尾咁

真愛呀

咁如果Gale唔係Anna嗰邊而Anna又要搵Elsa咁點算
Elsa搵Anna就易
Anna搵Elsa唔通次次都搭長途車咩

成個森林根本鬼域
elsa變冰嗰陣死咗 olaf都死咗

之後Anna爆壩佢先走到
所以elsa先要留喺嗰度
你諗下 封信要摺做雀 托風飛上去俾elsa

小國有咩國政
開頭得閒到係度玩family game日日開P

成套2最失敗係：愛情線好老土個男係咁唱叫春歌, 同埋結尾收到好急，上集最正係個ending, 搞到今集係結尾有啲失望

其餘無咩好挑剔，今集啲人個樣靚到咩咁，淨睇elsa勁到打機咁嘅場面，最尾靚到天仙咁已經抵返張飛錢，最衰去左睇細院，臨落畫想睇次IMAX

同埋好奇點解啲人咁鍾意let it go? 真心覺得呢集2啲歌無咁老土，完左仲買埋隻原聲

佢有本forest of shadow外傳寫elsa日日好多野搞成日早出晚歸不過可能個排國家有事發生掛 利申未睇曬 如果派左膠講聲sorry先

已經比佢迷倒左

elsa副偈

我老婆到偈點都唔關你地事

唔洗諗一定要再睇imax

Let it go 我覺得係個畫面，ice palace果到真係靚到飛起，同埋歌詞有共鳴，我果時壓力大就聽住佢過

第二集啲歌可能難唱又冇咁輕快，尤其係Anna果首，比較沈重，同埋有時為唱而唱既feel好重，所以啲人未必鍾意

其實我想我已經自己一個攬住隻公仔睇左五次

女皇點敢J
女皇係神聖不可褻瀆

不過女皇真係perfect池

我反而覺得

佢放把頭髮落黎想點啊！出晒水啦救命

仲要最後騎白馬飛向Anna，白馬女王，癡線，邊個諗，犯法㗎！！

利申藍名絲打

1次 4dx 2次imax 冇後悔！

睇完今集之後我成日都喊食野都冇胃口
一直都擺脫唔到Elsa走咗之後嗰種空虛
明明係Arendelle女王 話唔做就唔做
同Anna分開十三年終於一齊返 結果而家話走就走

睇咗個鼻做個嘴

不要再說了
好鬼型啊

唔係王子騎白馬，係你家姐騎
真係出哂水呀救命，佢搞到我懷疑自己既性向

我依家都係咁
話時話最尾張圖係日本預告既? 第一集既日本預告好識do

個時睇過單新聞，話有個日本妹同男友睇第一集，之後發現男友睇唔明要同佢分手

日本呢個咁壓抑自我既社會，我諗就係日本仔鍾意frozen既原因

全部唔準對我老婆幻想
係我鍾意佢在先

For the first time in forever 歌詞

The window is open, so's that door
I didn't know they did that anymore
Who knew we owned eight thousand salad plates?

For years I've roamed these empty halls
Why have a ballroom with no balls?
Finally they're opening up the gates

There'll be actual real live people
It'll be totally strange
But wow, am I so ready for this change

Cause for the first time in forever
There'll be music, there'll be light
For the first time in forever
I'll be dancing through the night

Don't know if I'm elated or gassy
But I'm somewhere in that zone
Cause for the first time in forever
I won't be alone

I can't wait to meet everyone! (gasp)
What if I meet... the one?

Tonight imagine me gown and all
Fetchingly draped against the wall
The picture of sophisticated grace

Ooh! I suddenly see him standing there
A beautiful stranger, tall and fair
I wanna stuff some chocolate in my face

But then we laugh and talk all evening
Which is totally bizarre
Nothing like the life I've had so far

For the first time in forever
There'll be magic, there'll be fun
For the first time in forever
I could be noticed by someone

And I know it is totally crazy
To dream I'd find romance
But for the first time in forever
At least I've got a chance

Don't let them in, don't let them see
Be the good girl you always have to be
Conceal, don't feel, put on a show
Make one wrong move and everyone will know

But it's only for today
It's only for today

It's agony to wait
It's agony to wait

Tell the guards to open up the gates
The gates

For the first time in forever
Don't let them in, don't let them see

I'm getting what I'm dreaming of
Be the good girl you always have to be

A chance to change my lonely world
Conceal

A chance to find true love
Conceal, don't feel, don't let them know

I know it all ends tomorrow
So it has to be today
Cause for the first time in forever
For the first time in forever
Nothing's in my way!

紅字歌詞係幾咁笑中有淚唱出anna既孤獨，佢既孤獨係因為elsa唔理佢，所以當俾elsa拒絕佢同hans結婚而出口鬧elsa個種憤怒同痛苦係幾咁令人同情

但elsa話anna對真愛有幾清楚，呢句話令人背後傷心欲絕既事實係，elsa對自己兒時傷害最愛錫既細妹個種自責同決定將自己關閉去保護anna個種行為，正正顯示elsa係幾清楚咩係真愛

點解套戲擺明串鄰国

都可以上映咁神奇嘅？

我六年前就已經決定同佢情定今生
嗰陣個個都話我cls
而家佢一放低頭髮
就個個走埋黎同我搶

俾Elsa仙女下凡既顏值所吸引

所以先會唱love is an open door，Anna其實一直都等緊Elsa...可惜等左十三年果道門都係緊緊咁封實左...
我記得Anna去到Ice palace 果陣猶豫左陣先去敲門，佢真係好怕再比Elsa拒絕 真係好心痛

我只會拜Elsa女神

係，其實love is an open door係唱俾elsa聽

做咩又搞喊我

利申藍名巴打
點解周圍賣Frozen衫都冇男裝

以為你想買cosplay衫

我去amazon睇，都係得d爛鬼t shirt
第一集U記都有出，呢集好似冇？
反而核突baleno有出新

我每次起廳播黎睇都俾屋企人笑

心諗你識條鐵咩

周圍去過睇都係得女裝 童裝 就算有男裝都係得Olaf
我要Elsa呀

我老豆老母反而擔心我溝唔到女

以支那人既智商點會諗到呢啲
阿爺話怕魔法所以打鳩人籍口黎姐

唯有等下u記夏天出老迪u tee有冇份啦

啱呀! 佢笑就笑，我有我繼續睇

如果唔係大自然懲罰，阿爺應該會起個Northuldra集中營

又唔笑得出聲
笑到流眼水

係
呢啲細節位第一集真係做得好正
仲有一樣，就係Anna 係ice palace 唱for the first time in forever, you don't have to be afraid 準備衝埋去捉住elsa果段，佢兩個嘅body motion同eye movement係做得好好，完全match到歌詞
loop左好多次

開頭一聽都覺得熟口熟面
點知直頭係90時代外國男子組合唱情歌個種MV feel 即刻笑到仆街 但係好多20後未必會明

男人就咪咁癲啦

do you wanna build a snowman? =

but睇olaf's frozen adventure
elsa話sorr its my fault that we dont have our family traditional
講完又一野閂埋個門
anna追過去都唔開
個下都好心痛

最後個張係日本shiseido賣聯名化妝品啲廣告呀 後面重有撥頭髮一幕

不過好彩elsa最後主動搵翻anna道歉如唔係真係好令人心up

個下我真係心諗 傻豬elsa又重蹈覆轍

ig 有男人留晒鬚著anna套衫去睇frozen 2

主動搵返Anna道歉，就知道佢有進步（但係今集又推開anna，不過唔怪佢因為真係太危險）

日本真係好識do 唔係講笑

我每次睇Olaf's Frozen Adventure都skip哂Olaf
淨係搵Elsa睇

呢個cos係咪冇出過figure?

冇見過
不過我而家抱住隻毛公仔就係著呢套

有無人有玩pin 地方細唔係好玩到figure

如果Elsa最後真係變les嘅話咁我人生仲有咩意義

真係好sweet又攬攬又撥頭髮

elsa同anna只係個超級姊妹控

唔係掛 見到句 想見你 即刻笑咗出嚟

Elsa既童年回憶99.99係手套

原來每年佢都期待Anna畫隻Olaf俾佢

日本都有frozen land? 唔係香港迪士尼咩？

對於frozen主題，香港迪士尼可唔可以做得成熟向少少，如果個機動遊戲做得太幼兒向，我地呢班大人fans去玩搞到好on9

同埋俾返frozen劇場我地香港fans

其實首首歌都好聽但係搵唔到一首係最震撼既歌 1就有let it go 2就難搵到 因為首首都咁震撼

Elsa...

根本就已經死咗，而家個小白係Anna有自閉症幻想出嚟

屌你

有冇人發現其實由Elsa造出黎d精靈 Olaf Marshmallow 同個d細細粒，都係Elsa黎

Olaf=對Anna既愛
Marshmallow=對外界既防衛
細細粒=Elsa賣可愛

同「父親大人」咁

即係點？

幻想下呢句係Elsa講

i love you

Elsa 智商真係超高，Olaf先會成個哲學家咁

鋼練
父親大人可以說是一個沒有性格的人造人，因為他將自己的七個性格（色慾、強欲、怠惰、暴食、嫉妒、憤怒、傲慢），分給七名人造人，使他體內沒有這七個性格。

自從Elsa閉關，Anna每年畫olaf俾佢
而家Elsa將olaf實體化，即係就算自己不在，都有我既靈魂陪伴你，愛你

你覺得似唔似

我去過一次香港迪士尼搞既frozen活動，係song along黎，又冇人跟住唱，勁老懢

我都想成熟少少，但係一睇香港出果啲週邊就知道99%係兒童向

所以Olaf唔明自己up乜，但好大智若愚

教識佢識字，佢除左識玩有口難言，第2樣野就係睇冷知識

有Elsa既好學特質

然後我係超級Elsa控

但係Elsa玩有口難言好屎

所以佢冇咗幽默感⋯⋯因為分咗出去

真係 不過果到我全程睇Elsa啲小表情，真係好可愛

所以佢唔識玩有口難言，因為分左出去

佢唔會再打乞嗤因為分左出去

如果Elsa真係有愛人嘅話咁我都係死左佢算

內心想擁有既特質+本身有既特質

Elsa係幾咁得人疼愛疼惜

我心諗佢做乜游水 做左一大堆動作唔知佢想點

好可愛

搵日組隊去日本算啦

對於新起果個ride
如果唔差得過美國果個，我肯定大人細路都可以玩
因為佢主要係sell 故事同immersive experience，你鐘意frozen就會好鐘意

如果你唔怕玩果時無左新鮮感可以睇住片先，但一定無親身玩咁正，我第一次玩真係好撚感動，差啲喊出黎

我估計日本應該都會起一個差唔多
因為真係幾好玩

呢個我之前睇過
真係好想親身去體驗返次

我覺得佢係想做溜冰個動作，但係又收收埋埋咁
比我去玩，我寧願玩成日都估唔中，睇Elsa慢慢做都開心死

hkdl太細
機動設施太幼兒向
入到去食仲要食美心
酒店又俾班蝗玩到爛晒
咁既質素收6舊幾水當你早排688玩2次都係唔抵

你哋個個都蝦佢

我都想入去買Frozen野 但係毒撚冇人陪又唔想去

我都係

組隊

雖然我考慮緊好唔好一個人入去

只要佢做frozen land做得好好睇睇我會買全年pass

最多唔食黑心

比啲心理準備大家，裏面啲野我完全買唔落手，啲design真係不了

快啲開啦，等左好耐啦

真係咁差咩 我上次去嗰陣仲未有Frozen 好想知d野點
Don’t you know there’s part of me that longs to go

起日本disney store見到d咁既野

果時入去唔記得影底

佢自己影就影得OK，但實物就...，可能我要求高啦
啲野好兒童向，唔啱我

日本啲野真係不得了，唔怪得咁好賣，比我都瘋狂買哂佢

Elsa控既舉手

好想要哂
兒童向我都要

Elsa我愛你

留tg
一齊去

連接姐妹嘅橋樑 our family tradition超感動

入面紀念品除左啲pin其他9成上網有得買
反正都係mic貨

第2張gif變枱係邊度黎

話說F2 limited edition 兩隻公仔要 18000円 per each

細細粒snowgies真係超可愛fever臨結尾elsa同佢地對望面面相覷甘真係好qq
我成日都將啲對白換黎換去 幻想elsa同anna講My name is elsa and I like warm hugs(走遠左sor

奇趣天地會唔會有

望落真係好吸引好想去

男裝版anna服

其實ok，係嗰個人樣既問題

迪士尼出d frozen inspired 既服裝會啱大人，我唔需要下下cos elsa anna olaf sven kristoff

我要Elsa啊我要我老婆啊

點貼ig圖

Elsa老公勿入

好pure 好true

Elsa騎水馬真係好靚

網上搵到

感謝大大無私分享

仲以為日本仔正到放左成段出黎

頭先聽左陣廣東話版嘅歌，都係扚起心肝去睇第三次英文版算...

啱啱一上tumblr 就見到呢張

我覺得放得太多段預告
之前未上映，YouTube 又成日推介比我睇，搞到我忍手忍得好辛苦

好鍾意Elsa 🤷🏻‍♀️ 呢個樣

已睇多次IMAX
無憾了，點解騎馬可以咁型

證明eye shadow對女性嘅重要

廣東係咩人唱

大家有興趣入tg谷禁下面條link

我諗住聽日睇k 11 imax英文場，有冇人有興趣？

今日喺街聽到細路問爸爸鍾唔鍾意frozen 2嘅歌
跟手就唱咗into the unknown 呢句x2

其實真係幾洗腦
片尾個版本好正

into the 銀窿 大家一齊唱

Anna>糖妹
Olaf>少爺占
其他唔識...

係，片尾版正

大家唔覺得主題曲廣東話版幾貼近社會現況咩
我一聽到啲歌詞覺得好似講緊政府咁

林鄭係elsa?

美國果個好正，佢原本係 Norway 船，改成 Frozen，我一路睇2 一路覺得好多場面同個 ride 好似 我第一次玩都係覺得好感動想流眼淚，入到去冰皇宮個吓，超正！

睇緊個時頭段好似講緊香港咁
有做野好過咩都唔做
試左唔得就再諗其他方法

但係我地又真係成功推到美國人權法

將小小世界拆撚左佢
改成呢個
一定好吸引

佢起緊啦21年有得玩
雖然唔知21年香港係咪已經變左新彊

我都希望elsa keep住單身，但我希望可以整個男角出黎畀觀眾自己ship. 至於sheshe本身就有得同anna ship. 例如整個落難王子又係識魔法，但能力好廢，或者因為某d陰影令佢用唔到魔法，同elsa相反想得到強大力量救國。遇到elsa後想elsa教佢魔法。個定位係elsa徒弟同拍當咁。最後一齊救世界。中間再加d anna誤會吃醋癡實elsa情節就正。

票房勁唔勁？
迪士尼啲電影套套都億億聲咁收
搞到我都唔知而家票房掂唔掂

因為2既故仔源於一件政治事件

探討當小朋友長大之後，要對有問題既事適應妥協，定堅持對錯既信念？

呢齣嘢笑片嚟㗎喎，好多位都笑到癲咗。但係隔離兩條中學鴨喺到睥鳩住 又唔曉笑。識唔識睇戲㗎

英粵各睇左一次
今集d歌比上集有深度，廣東話歌詞更加難明
其實小朋友聽唔聽得明
最尾Elsa同啊媽對望真係好正

小小世界係全世界迪士尼都有，傳统嚟應該唔會拆

今朝又重溫返第一集，係咪中毒太深
btw果個聖誕冒險完全唔想再睇

好似Rapunzel

唔會，你會發現2有好多野連接返1

聖誕冒險最主要信息係，olaf係elsa閉關個時同 anna既橋樑

我當一切 聽不到
不給你擺佈 墮進圈套

暫時北美開畫第一
其他太hardcore觀眾群有限

其實成日聽北美開畫票房No.1，係咪即係呢套開畫多人睇過上一套開畫？

一套比一套多人？咁個數字咪越黎越大？

有無人睇2果陣買飛有送Elsa萬用袋 ?

好似買兩張飛就送一個
返工jam左一個

屌原來已經有得免費線上看 可以無限loop歌仔了
大家入場睇既話睇粵語版好過

GG我自己睇所以無

今晚9點1半 明珠台有第1隻睇番 可以簡粵語/英文

我都覺得嗰part最好笑
但都係全場得我一個笑
Johnathan Groff

終於睇咗
睇父母同姊妹情啲位睇到眼濕濕
特別係開頭、船同最後島個位
點解最後要分開elsa同anna呀

屌 好想要
ching賣唔賣

我都好想要

分開係為左下次合翻埋, 往好方面看

no no no
鹿男只係工具人

就係呢句我笑左好耐
仲有句一聽進心裏 好抗拒

我睇嗰場有人笑咗出聲

內容多到應該分兩集出
搞搞下又走去搵船
果頭緊張未完又要我笑
笑未完又要我喊

今集淨講魔法森林下集講父王母后好過啦

我都覺得個plot有啲問題
睇到大半都未睇到究竟邊條線先係重點
我初初以為係想講人同大自然嘅互動
點知唔係
搵真相？帶過少少又收咗
姊妹情？親情？可能係
連大人都未必get到講咩
細路睇就更加難明

第一集呢方面做得好好多
起碼我明主線係想講女權
今集就碎濕濕咁
有啲失望

架船唔係途中搵到既咩?
跟住冰封水記憶去搵返首歌既暗示
最後去到個島重新發現自己同搵返當年既真相救國

Frozen 1 elsa真係好少戲份

我見個片尾出名都係出安娜先，可能係安娜戲份多啲

第一集安娜先係主角吖嘛，講佢學識真愛係無私嘅犧牲，啲歌都係安娜佔咗好多首啦
第二集咪到elsa主角，安娜得一首solo，一首合唱

有啲想睇..

值唔值得入場睇..?

黃紫嫻把聲好J

淨係睇畫面同elsa同聽歌已經值得
雖然故事冇一咁好但都睇得開心

但queen ice先係主軸

香港人 反抗！

I've seen dark before
But not like this
This is cold
This is empty
This is numb
The life I knew is over
The light's are out
Hello, darkness
I'm ready to succumb

I follow you around
I always have
But you've gone to a place I cannot find
This grief has a gravity
It pulls me down
But a tiny voice whispers in my mind
You are lost, hope is gone
But you must go on
And do the next right thing

Can there be a day beyond this night?
I don't know anymore what is true
I can't find my direction, I'm all alone
The only star that guided me was you
How to rise from the floor
When it's not you I'm rising for?
Just do the next right thing
Take a step, step again
It is all that I can to do
The next right thing

I won't look too far ahead
It's too much for me to take
But break it down to this next breath
This next step
This next choice is one that I can make

So I'll walk through this night
Stumbling blindly toward the light
And do the next right thing
的

聽日準備刷第三次

唔知點解 Kristoff 個 MV 笑撚到仆街

好多8，90年代mv既梗

係咪而家嗰個？

好淫

明明係小朋友動畫仲要女仔戲
無啦啦又整首8/90 梗
細路都唔識笑，又係怪怪地

明呀 但故可以改架姐
父母明明係一條大主線依家好似順便講埋咁

嗰隻松果扮mic

Serve緊陪佢哋睇嘅老豆老母

有無巴絲睇左4DX版？

Olaf講第一集 笑到飆眼水
Krisdoff嗰段solo
一聽到電子結他就知黎料
係咁close up再transition痴撚線

我覺得frozen2四個主要角色想帶出嘅嘢講得幾好吖，同埋今集啲歌全部都係講緊佢哋當下嘅內心獨白，覺得寫得幾好

But I'll wait For a sign (For a sign) That I'm your path 'Cause you are mine (You are mine)' Til then I'm lost in the woods
kristoff雖然唔識表達自己，但係佢真係比到安全感anna，承諾會一世都等佢，哩啲男人最好

anna成套戲都跟實elsa，覺得有咩事兩個人一齊都會迎刃而解，佢固然係憺心elsa，但其實都係一種依賴，到佢失去咗elsa同olaf，佢終於走出自己嘅comfort zone，最少要學識踏出第一步做當下最應該做嘅事

我都想睇第三次，但我條仔話我痴線

我想睇IMAX 英文版 但係好貴

k11 musea 115算平

睇左，幾好玩，但會有吸塵機聲

假日是但買張飛都差唔多成舊水，115睇IMAX無咁嬲

我都想搵日睇下imax

我仲係學生

叫屋企人幫你買份醫保join aia vitality 一個月兩張戲飛2d

早場$30抵到爆
又少細路睇得勁舒服

唔該哂

係咪得我一個覺得好難睇

不了

唔係 係覺得太難睇既人都唔會理呢個post

tui

我全家都有join 一個月8張飛 睇到唔想睇

以frozen 第二集個名黎講真心失望

只可以講劇情鋪陳做得唔好

但內容除左講愛仲有講對是非對錯既堅持，主題比第一集更闊

Anna女王

Uniqlo聯承
D款hea撚到

紮"計"好唔襯anna

omg 8張又太多喇

真心，第1集劇情都悶，都唔知點解煲起。

我覺得歌好聽，elsa好靚
但故事真係1999

可能frozen真係唔係sell劇情

第一集鋪排得好好多
軸心就係兩姊妹互相相愛，但又被逼疏離
主線明顯清晰

今集
1。krisoff求婚又唔感動，又唔好笑，又對劇情無幫助
2。兩姊妹係lost in the woods後期已經無乜交集，前半一直話要do it together, you always have me, 但後半無收番好條線，Anna就咁就放左Elsa走
3。解謎果到，好似上面有人咁講，知道左佢阿爺嘅「業」，但結局竟然個個都無穿無爛，Arendelle 爛左反而更表現到「業」同Karma，咁最後當然無做到
4。講大自然，真係好蜻蜒點水，啲Gale同salamander 後期無作用，個dam對自然嘅破壞都只係流於對白咁講出黎，唔係好睇到

總之就係條條線都收唔好

罷迪士尼啊
呢個post啲人喺咪唔記得啦？

聽左廣東話版show yourself,完全冇表達到elsa搵緊既其實係自己
呢樣都係今集其中一個問題。角色既心理同心理轉折好多時就咁用一首歌黎交代，好似聽into the unknown 先知elsa心入係好想離開去冒險，但其餘劇情都冇點表現出黎

班人罷左金拱門未？

無計，香港人內儉d，喺美國去過幾次 sing along 都全場大人細路一齊唱，好好feel

但以前Disney啲戲劇情係易明得嚟又有意思
獅子王 阿拉丁 泰山 全部都好經典
而家係有意思但有啲難明

其實無敵破壞王（只限第一集）可以做到易明到細路睇到明，大人又睇到佢嘅意思，又可以覺得好感動

wreck it ralph Jen Lee都有份寫

無計。。身邊好多人病左 中癌
所以全家都買醫療保

大家覆呢個post都係不推文

有d傻9亂咁咬人

有時啲心境轉得太快頭兩段仲掙扎緊，第三段就諗通咗，一句概括曬 套戲可唔可以長啲無論elsanna線結局定係kristoffanna線結局都好急，好似啲角色收到劇本埋位 遵照住公司意思行完成個解謎流程入最後ending， 然後套戲就完咗
btw into the unknown廣東話版前面唱咗甘耐中文一打開窗即刻轉channel個下有冇人都嚇親

雖然disney出續作通常伏，但難得擴展左個世界又留左d伏線，都希望佢出第3集。不過都可能最少要五六年後，唔知d配音員仲唱唔唱到

對續集個期待係好茅盾，好怕會崩壞左或者拍到爛左，睇下toy story...

就算toy story 4無3咁好
但我覺得至少好過frozen 2

痴咩線 我已經刷左七次

呢本貼紙書好伏

有冇人覺得首some things never change廣東話版好聽過英文版
廣東話版好似悅耳d糖妹同少爺占唱個到好好聽

其實Kristoff都好正吖
I’m here, what do you need
My love is not fragile
同埋迪士尼第一次畀男角色吹自己感受

Btw Jonathan Groff

慘

呢幾年迪迪尼啲續集通常都鍾意玩成長轉變，最後角色分開，toy story4, Ralph wreck the internet and now frozen 2
個人覺得成長同各自開展新生活唔一定係必然關係
次次結局都係咁其實係懶惰
變咗另一種公式

仲有黑魔后2

唔敢聽廣東話，兩集都睇英文，好驚聽左會印象崩壞

入魔法森林嗰度有啲問題，兩班人仲對峙緊。仲以為時間線外面幾十年，裡面只係過咗幾十日，點知係同一時間線，三十幾年仲對峙緊少人嗰邊仲未死曬，有冇咁誇張啊

其實少爺占唱得好hea下

水元素殺死elsa父母

試下佢

其實係聽糖妹咁少爺占都有兩句講埋佢姐

我都係想聽糖妹唱歌所以睇左2次粵語

睇呢段J死我
我都好想做Jimmy Fallon個女

就像母親看女兒穿婚紗一樣

一時唔記得咗破壞王係Disney正廠
成日記錯Pixar
破壞王1係好好睇
2就一般般啦但又未去到伏

wreck it ralph 同 brave兩套比人話掉轉左studio 呀嘛
不過當年oscar brave贏wreck it ralph只係贏visuals，故事wreck it ralph正好多，真係好唔抵

家母中咗Frozen fever
同佢入坑使咗好多錢買merchandise
要幫佢睇實Black Friday同Cyber Monday有咩買

成套最鐘意真係show yourself

我睇完粵語版有d失望，今日睇多次原聲版，正好多，d歌真係好好聽

仲有小朋友公主裙

點解伯母會中毒，鍾意elsa?

frozen既故仔展示左最pure最true既愛同勇氣

岩岩睇完早場Imax 畫而好靚好精緻
劇本都係唔夠Paxil 好

有女同性戀未

水滴個幕真係好震撼

wreck 2集都唔差喎
節奏流暢又故事易明
迪士尼啲片太深究細節會睇得好辛苦

係 做得好靚
好似真實咁

唉 真係好想睇imax

我都諗起queen

想問下多唔多20中既男巴自己一個入戲院睇
岩岩自己睇完

20頭，上星期同過屋企人睇粵語，啱啱睇咗次英文，聽日再睇埋imax
附近間戲院啲imax唔知點解冇英文場

啱啱去睇都係幾pair情侶同幾pair女仔朋友，冇一pair係得仔不過其實一個人睇戲好閒姐

自己睇冇問題
只係自己睇Frozen 好奇怪

我都係一個人睇，特登閒日自己一個人睇

男20頭 拉左老母睇

都係自己睇

八成迪士尼電影，我都係單機睇

我全部戲都係自己睇

咁啱有同好咪一齊，冇咪一個去
雖然一個人真係free好多

係 自己睇 真係free 又可以專心睇

你自己search

Elsamaren

入呢個tg谷，我地諗住呢個月睇下邊日入迪士尼

fan art?

20中自己一個睇左3次

但冇人出黎否認喎

咁癲 因咩事睇三次

上面有人睇左7次，痴線

一次英文二次廣東話，咁就可以睇Elsa換白衫3次啦

咁癲...
可以買一二集黎睇番

唔好睇喎
睇到一頭霧水

1. 開頭Elsa由城堡跟住啲聲行出去嗰度，成個天都係啲中二病紋章，有咩意思？

2. 咁其實啲叫聲係來自邊個？條河？點解條河到而家先想召喚佢？

3. 點解去到森林，四個元素要攻擊佢地？呢4個元素來自邊度？佢地知唔知Elsa係第5個元素？Elsa馴服佢地有咩咩寓意？

4. 嗰兩族嘅人以前為咩事打交？做乜無啦啦就可以和好？就係因為佢地族人通過婚？

5. Elsa老母係佢老豆救命恩人，同成個故事有咩關連？

6. 點解Elsa去到條河會結冰甚至瀕死？拆咗個水壩點解又可以救返佢？

7. 去到最後，咁個森林係咪變返正常森林？點解Elsa要留喺嗰度？

佢由第一集開始鍾意
姊妹情感人d歌又好聽
第2集未出就叫我買飛睇
睇完佢覺得d歌好聽就買埋soundtrack
之後去行百貨見到d Frozen公仔又想買
(佢細個玩開barbie大個童心未泯)
我咪同佢講上網平
佢就叫我買齊佢
最新買咗呢套

Ice queen Elsa

女神
駕馭曬四元素 勁到咁仲點出下一集
Anna結埋婚
Elsa magic不解之謎解左
應該無3啦瓜

白衫Elsa
好多人都好鍾意

其實其他公主系列都可以出2
白雪公主2 有無得諗

下一集話有邪魔力量入侵王國, Elsa出山救國咪得

好想佢地搵翻爹地媽咪
第三集可唔可以大團圓BBQ
係就係老套
但見到Elsa唱Show yourself見到阿媽個樣
真係想佢地可以重聚

1. 喚醒咗自然之靈，嗰4個紋章即係風火水土
2. 啲叫聲係嚟自條河嘅，喺all is found入面：Yes, she will sing to those who hear And in her song, all magic flows. 其實條河應該都召喚咗佢好耐，出發之前elsa咪講佢成日聽到把聲
3. 四個元素就係喺魔法森林（一開始老豆講）。佢哋感應到elsa嘅力量（啲石像夜晚出現喺佢哋住嗰度）。馴服佢哋就係入森林個考驗囉。
4. 打交咪因為個啊爺殺咗個族長，好番咪因為知道佢哋係後人。
5. 老母因為救咗敵人嘅仔─老豆，所以受到大自然恩賜，比咗魔法佢個女-Elsa，同時亦都係想佢救番個森林，所以先會呼喚佢。
6. All is found首歌：But not too far or you'll be drowned ，戲入面重覆咗好多次哩句，最後一次係elsa跳落去之前，又播多次警告佢有危險。不過其實都只係個setting，elsa落到去先知佢啊爺殺咗族長，先send到message比anna去破壞水壩，你當佢都係一個比佢兩姊妹嘅考驗，因為佢哋兩姊妹係連接住兩樣嘢嘅橋樑（大自然同人類，魔法森林同arendelle)
7. 變番正常，但elsa鍾意魔法同埋身為第五元素要守護住個森林（佢咁講）

以上為個人理解，套戲好多地方冇講得好白，我可能有解錯。

鐘意第一集自然想睇二
驚喜唔算大
主題講成長 最後首歌好sad 可惜最後人無死 arendel無事 happy ending....
但歌好聽 畫面靚 elsa靚

Kristoff 毒毒地 唱歌老土都好合適

隻anna整得好靚哩個product叫咩名
好鍾意queen anna個look, 但出得分零鐘
白衫elsa套衫現實太難整到好似套戲入面咁靚

可以讀水記憶好屈 讀到人類起源
恐龍年代謎題都解到

有冇人同我一樣睇到喊 唱show yourself戈陣真係覺得好感動

解得好清楚

其實睇英文版好淺白易明
當歌劇咁睇就知角色心路歷程同動機
仲有故事伏筆

我理解係四個元素攻擊Elsa Anna係因為佢地有一半係Arendelle血脈
馴服佢地係重新建立人同自然關係
好似火蜥蝪仔咁
知道Elsa冇心傷害佢就熄晒火

秒sold out
遲下應該出17吋限定版白衫Elsa同皇后Anna

其實配音版係咪唔值得睇？
想二刷聽少爺占配小白
但見上面有人話其他配音好hea
係咪二刷英文版仲好？

雖然唔係 Disney 但忍唔住提埋 how to train a dragon 3

Anna Elsa 十年自閉都夠奇怪啦
劇情需要

唉其實大概都get到係咁
但真係覺得交代得好亂

睇到中後段，我一心覺得最大嘅懸念係把聲來自乜野，點解要召喚Elsa，同埋Elsa嘅魔法來源
點知最後高潮位，係用嚟交代佢阿爺係壞人，Elsa嘅魔法係一個gift
我覺得如果個故事係咁，之前應該要着墨多少少講佢阿媽先代入到

同埋"Water has memory"+冰像揭曉哂所有野真係兒戲咗啲...
不如乾脆啲話望住魔法河可以睇到以前嘅畫面

我覺得個個都唱得唔差
啲歌嘅翻譯都算係咁，睇得出佢想盡量表達番嗰個意思，但始終差少少，同埋因為咁佢啲用詞有少少難
frozen咁受歡迎，佢今集啲配音同詞認真過上集好多，早幾日睇番第一集粵配真係頂唔順
早排套獅子王粵配就真係垃圾喇

希望唔好出二
每出新一集彷彿為左令角色生活更美滿
好似 Ice age shriek 咁
咁故事會變得好假

聽講出真人版
第2集其實其他公主都有 ariel同jasmine都有，無上畫咁解姐

三

限住片長搞到好多地方都輕輕帶過
明明trailer有啲片段係講佢哋父母細個，最後播出嚟只係得老豆見到gale同啊媽玩緊，同埋喺馬車度gale幫佢哋冚被

其實套戲好短咋
如果加長少少
前面鋪墊多啲佢阿媽嘅背景
解釋返多啲嗰兩族人
我諗個故事線已經可以清晰好多

多 details解釋會好左 但講多左 節奏情感張力又會減弱

好姊妹大個嫁左人點都會分開

有無高清既Elsa wallpaper?

同問

呢套邊度買？？？？

我有
入谷攞

同求

美國Cyber monday搶斷貨
得英國仲有

香港冇㗎？

ariel2其實好好睇 cinderella都有2 3

其實係咪有bug

啲士兵幾十年唔可以離開個森林

但elsa老豆同老母就走到

不過除左依樣整體都幾正下

有冇人有elsa放頭髮嘅高清相想做wallpaper

因為有gale幫老豆老母

殺父母仇人

父母可能沒有死。
如果要為Elsa安排愛情線，對象除了優秀，還要有所表現。
也許有一個人，當年救了並一直保護著國王和王后，這樣的人才配得起Elsa。
4年後看看猜得準不準。

我睇呢段有好多後生覺得好悶，唔明笑位。但有返咁上下年紀果啲都有笑

唔想佢愛情線
無人配得起無敵女神

Agree 希望elsa單身終老

點解 Disney公主咁鐘意著緊身衫 同 裙

明明兩個都差唔多樣，但anna個樣相似度高啲

有無人知呢幾盒邊度有得買?
行過現時點同信和都好似唔見

廣東話是睇少爺占配小白的

官方高清版

之後應該會隔幾天慢慢一段一段出。
女王就這樣穿睡衣在半夜走到城堡外。。。

deep v

可以無限loop住依首先

想要too

得幾張，非高清、非單人。
根本就是婚紗來的

女王成仙後就很少這些人性化的表情

Dllm

同埋好鍾意佢打乞嗤個病樣，好可愛
係咪成左仙之後就唔會再感冒

有波,唔夠Rapunzel對波靚

冇波

加入avengers未？

波太細,上集大D

其實佢地老豆老母相識故事都可以拍返套短片或者整套xx奇緣之類

24 睇完一次中文，岩岩睇完一次英文

我都諗緊再唔再睇

好靚

我反而覺得第一集無第二集咁好睇
第二集係一套唔會令大人失望既動畫

啊呀丫呀～

成日覺得elsa個樣好淫賤

作為fans真係好開心出第二集同埋香港都上IMAX版

但點解粤配Elsa D歌唔搵返白珍寶唱 呀屌

"nothing is permanent" , except elsa's eyeshadow

天生
肯定唔駛化妝

伯母後生 中年都出過 未知青春期咩樣

點解會有人話佢係公主
佢由頭到尾都係女王

得anna 先係公主

變左兩次身
下集再變 應該會超三咁 變長髮？

Disney成日比人話批評 物化女性
其實女性觀眾仲多 根本市場就覺得 有線條 大眼先叫靚

別哭，姐姐為了守護森林，成了仙女。
你要戀愛結婚，生兒育女，照顧人民，把姐姐「人」的部份一起活下去。

我猜會有冰晶翅膀，四翼的。

她言行舉止很正經，但衣著性感。。。
反而妹妹穿得密實，但成日諗錫錫

冰河

其實Elsa都渴望愛情
你睇佢變完身望住老豆老母個樣就知佢都要啦
如果有第三集會唔會比個男人佢呢

細個似野蠻妹做左媽媽變左慈母

show yourself個到超靚

見到有 但唔靚

睇返第一集呢段真係好正，好有張力，睇到人好緊張

btw,呢段聽返粵語好怪。好好發癲
其實粵語真係好難填。音樂劇有時歌詞代替對白。而廣東話講同寫唔一樣，要填得岩音又保留到英文意思，就要用一d精闢句子同艱深書面用字，但廣東話平時唔會咁講野。
我覺得frozen 2首some things never change譯得幾好。

最愛呢首
第一集惟一一首elsanna對唱
最表達到anna對elsa不離不棄、毫無保留嘅愛

邊度呀？

some things never chang譯得真係唔錯

toy hunter 好似

1同2都係睇廣東話配音 爬完po先feel到揀錯

Oh I'm such a fool, I can't be free!
No escape from the storm inside of me
I can’t control the curse!
Anna, please, you’ll only make it worse!
There’s so much fear!
You’re not safe here!
Ah...I can't.
後面elsa唱呢part真係好尾機,idina唱歌真係好勁

套反動電影今次水洗都唔清

check 左日子 34yr5m23d
真係啱啱好冇多冇少

我計唔到
我係咪計錯

點計錯法用date calculator 之類計啦

中意some things never change

歌廣東話算好，你聽下台灣果啲

唔明你點計

無睇彩蛋走咗..有冇得睇翻

無錯！

Kristen Bell 說她出街經常會遇到家長帶著小朋友，家長就會很高興對小朋友說：「這是你最喜歡的Anna公主。」然後小朋友就會一臉問號，「Anna公主只有17歲，這阿姨是誰？」

到底係咪有手足入咗間公司

人地將近40 但個樣都ok young既

用呢D
1984+34=2018
12+5=5 (2019)
19+(12+11)=6月11日

咁都比你諗到真係笑死人

外國人算保養得好

等睇遲D 會有對比版MV

其實當時一聽the next right thing就諗起les miserables

由崗戲院果刻起成個細都係into the unknown

又要封殺啦

迪士尼

個樣好似Rabee'a 年紀都差唔多

唔講都唔知第一集係1839年

女王每晚10點都會在露台大叫

配樂也很精彩，女王過海那段

2分08秒
最後終於free the forest

睇完
想睇多幾次
Elsa 同anna真係好sheshe

全場牽手了10幾次，至少擁抱了6次
1 唱some things never change進城門前Anna強行拉Elsa入懷
2 晚上在床上抱著哄睡
3 打服火靈後，Anna從後突襲抱Elsa
4 發現船鐵達尼號後，又相擁，然後Elsa用船送走Anna和小白
5 Elsa成仙後和Anna重聚，在水邊相擁
6 Elsa決定留在北地，成為北境之王，再和妹妹擁抱。
7 幻想的第二個彩蛋，Friday Night，Elsa回去阿德爾，Anna在城門等著。

Kristoff反而變咗電燈膽

Elsa落完水放頭髮落嚟個look
靚到硬硬地

佢 into the woods 最後關頭先出返黎
求婚咁小事 反而令套戲少左張力

根本迪士尼就係好醒，比啲嘢令人有無限幻想空間

走開呀

諗諗下公主系列好似每套都有個魔女咁

公主系列有咩係必須？
魔女 魔咒
天真無邪 美女 成長缺乏父母愛 已故或失散
王子 王子坐騎
對strange water唱歌

queer baiting...

俾迪士尼呃左好多錢

後悔無睇4d

我無睇第一集
覺得幾好睇
Olaf 好搞笑

見到啊媽真係
期待緊Disney出啲animation 再睇佢兩個互動

好似elsa去左戲院有個大屏幕係前面咁

IMAX Mum

明年聖誕應該會有番外短篇，Anna來北地探訪Elsa，Elsa帶Anna去冰宮看母親影像，兩姐妹唱著歌換新裙，佔番外1分鐘。
另外6分鐘是小白和四靈互動。。。

我急不及待想看更多同人文了

基斯托夫：我是唯一抱過愛莎的男人！

可以期待

父王都係男人

輕鬆二刷

遲咗六年先睇1 跟手睇埋2
Elsanna 真係好gay
不過細細個已經知Anna straight 到仆街

諗住聽日睇多次佢哋show 恩愛
Btw 完嗰下我覺得自己俾人昆咗入場
完全係pv 欺詐
莫講話女朋友 Elsa 連朋友都唔多個
不過都正路嘅 佢係唔需要依賴他人（expect Anna) 嘅女人

Anna 由頭到尾都係顧住elsa
完全唔give shit 俾佢條仔

我係因為依張圖入frozen 坑睇返1同去睇2嘅
依家睇返發覺自己俾人劇透都唔知

Frozen第一集北美票房是四億（美金），但單是賣裙就賣了五億，還未計其他周邊。
所以，迪士尼隔6年才出第二集，算很珍惜這個故事。
如果是別的公司，可能已經出了口碑一般的2、3集，口碑失敗的第4集，以及一部小白外傳電影。

呢隻靚好多

跪求hottoys出1:16 白毛女造型elsa

第二集有Anna和Kristoff的回顧片段，但沒有Elsa和Anna，應該是第三集結局兩姐妹分別時一口氣回憶所有片段。

佢地呀媽變化真係大
由一個北烏卓人進化到完全唔似北烏卓人

十幾歲，見了幾次面，就跟人私奔，終於知道Anna的愛情態度是怎樣來的。

上網睇d 網話EP3機會唔大..
其實今集個ending好sad..
我今朝睇完到家都覺得好空虛佢哋最終都要分開

如果用番LOTR gandalf the white 性質去睇
人類Elsa 實際上己經死左
依家係轉生狀況 既元素elsa
Anna 寫信升上天其實都暗示左呢樣野